版權法根本係令到大廠無法無天咁賺取暴利，應該將佢廢除

應該定立法律畀人合法老番，例如將賺到嘅錢七成畀版權持有人，同埋強制要求賺到大錢嘅版權物開放畀人老番，最多畀番版權費，版權持有人無權拒絕

賺錢太少或者賺唔到錢嘅版權物可以豁免

NOTED WITH THANKS

唔單止係藥，game啊其他都係，好想喺ps4玩mario好耐

想反對又搵唔到理由反駁？！一早話班奸商用法律嚟玩壟斷謀取暴利架啦

其實呢個諗法幾好 版權人又會收到錢 件貨又唔會因爲版權法而貴勁多

只係變左大廠公司冇錢賺 政府又係幫大公司 所以又點會咁做呢

依啲係咩理由?

任天堂何嘗唔係賺緊暴利？

老番keep唔keep到正版品質先？

太天真。你點令佢嘔返7成出黎，賣幾多得佢自己知。仲有係7成利潤定純利？純利的話成本又係得佢自己知，根本執行唔到。

你唔玩隻game會唔會死? 有咩理由叫間公司唔賺錢等你有game打?

上面贊成果班好傻好天真 版權同專利法都係必要之惡
唔係以後都無人再創新OR研究新藥新科技 個個等人出再抄即可 好似支那咁

無錢賺 用咁多人力物力同錢整隻game出黎做乜野？

翻版嗰班咩都無做就想拎我隻game黎賺錢？

拍戲都係 投放咁多資源落去 翻版嗰理人憑咩拎我嘅成果去賺錢？

點會唔賺錢啊？講咗要收番版權費

只針對暴利嗰班就ok

唔暴利點解去研究?咁不如安穩打政府工

即係反資本主義啦

資本主義令貧富懸殊越來越嚴重，根本有必要改革

直頭共産啦

樓豬又撚child登仔

就憑你賺太多錢又無競爭對手所以要老番你

點解我研究出嚟嘅嘢一定要俾其他人用?

呢個諗法,代表你未擁有一件專利

中國山寨=羅賓漢
偷版權返黎平價賣出